又係我 老母又係話個女仔比人梭攞

本來老母都反送中，都差d被我說服到
但原來由頭到尾佢都只係反送中
但對政府有信心，覺得香港美好
今日個女仔個件事，老母話佢因為反政府反到傻左，而跳樓
又成日話包圍警總係唔岩，所以又開始變翻深藍
我唔知點先改變到佢
我唔知
我好撚亂，可以點先幫到自己？

唔駛迫自己去改變佢，改變一個人既根本諗法係好難，你令佢反送中已經好叻

反送中係佢自己既意願
純粹因為錢，唔係因為民主自由，更唔係因為反共

同你老母講出去一次有廿萬睇下佢去唔去

慢慢黎
唔好心急唔好太激烈地反對佢

你問下佢 一個政府 逼到2人死左 都重可以無動於衷 呢個政府重可唔可相

由資訊來源入手？
你幫你父母like晒本土新聞未？
仲有unlike晒一毛page?
跟手整走tvb

帶佢思考下，
點解政府會做d損害香港既野
點解政府可以完全唔聽民意

唔聽民意既政府有冇可能比到好既生活人民？請左個工人如果你冇能力炒佢，又唔聽你講，佢會唔會做野。

佢會答，係因為佢反政府反共太激，比人梭擺

唔需要浪費時間響佢身上，有時間做其他野改變社會更好

唔緊要，目的達到就得
同一個籠裏人講自由永遠唔會明，如果唔係點解要整咁多廢老圖？
冇必要為改變唔到其他人諗法而痛苦

一家人梗有睇法不同，諒解佢地既意見

你同佢講，年輕人咁易唆擺，不如你試吓唆擺我

我教過佢唔睇tvb
不過我老母都偏後生
所以佢自以為自己有批判能力
唔信我講既野

冇錯 係政府嘅強權逼死香港人

比佢睇下立場新聞 順便支持下

點解要改變佢？

你問深藍佢地支持乜？ 佢地根本唔撚知。

所謂穩定最重要就係跟當權者嘅說話做。

廢青無資格當權，所以永遠唔會得到深藍認同。明未？

比佢睇下

問下佢青年人冇希望 責任在誰身上

出大絕了
政府都已經暫緩，點解仲咬住唔放？

人遇到危機第一時間反應係縮
你老母怕，覺得認同呢件事就要負上責任
良心會覺得必須愧疚，
但利益上覺得自己冇必要為陌生人負責
所以為左推卸心中重擔
將責任怪落死者度，
所以變深藍，
決定同你劃清界限

佢會話，責任在示威者，令社會亂
好辛苦啊屌你老母
點解明明佢歪曲真理，都講到好好真咁啊